{"Date":"09-01-2013","Time":"06:00:00","Name":"Vesti","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"06:05:00","Name":"Jutarnji program","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"08:00:00","Name":"Jutarnji dnevnik","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"08:15:00","Name":"Jutarnji program","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"09:00:00","Name":"Vesti","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"09:05:00","Name":"Agencija Kikom, tv serija","Age":"12","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"09:55:00","Name":"Vesti","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"09:57:00","Name":"Trag: Ibarske preletnice","Age":"0","TV":"RTS1","Synopsis":"Tragovi nastojanja da se o\u010duva ognji\u0161te, identitet, ime i vera jo\u0161 iz turskog doba i danas su vidljivi, a pravi biser tog nasle\u0111a je nezamislivo mala crkva u Dojinovi\u0107ima kraj Novog Pazara, \u010dije dimenzije ne prelaze metar i po sa dva...    ","Description":" Kada su od novopazarskog pa\u0161e Srbi izdejstvovali gradnju te bogomolje, uslov je bio da je sagrade od ve\u010deri do jutra, pa je tako i bilo. Samo u dolini Ibra, i danas postoje ostaci 20-tak minijaturnih crkvica, \u010dak i jedna crkva zemunica, koje su Srbi tada gradili kri\u0161om, a po njihovom otkrivanju od strane Turaka, ru\u0161ili i prenosili, ponekad samo za jednu no\u0107 i postavljali na novo, skriveno mesto. Neka istra\u017eivanja iz tih okolnosti crpu realnu potku za uvre\u017eeno verovanje kod nas da neke crkve no\u0107u lete, sa brda na brdo. Autor ove emisije, te minijaturne crkve-preletnice, pronalazi u Varevu, Brveniku, Kojzaku, Borovku, Paklenici, Jarandolu... Autor: Mile Jasni\u0107 Urednik: Ljubisav Aleksi\u0107\r\n","Picture":"http:\/\/www.rts.rs\/img\/video.gif","Link":"http:\/\/www.rts.rs\/\/upload\/storyBoxFileData\/2013\/01\/03\/14655490\/Trag%20090113.flv","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"10:30:00","Name":"Zadnja ku\u0107a Srbija: Mero\u0161ina","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"10:55:00","Name":"Vesti","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"11:00:00","Name":"Bizerta - povratak u legendu","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"11:35:00","Name":"\u010carobnjaci sa Vejverli plejsa, ameri\u010dka serija","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"12:00:00","Name":"Dnevnik","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"12:15:00","Name":"Sport plus","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Sports Event"}{"Date":"09-01-2013","Time":"12:25:00","Name":"Vreme, stanje na putevima","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"12:30:00","Name":"Mesto zlo\u010dina: Njujork, ameri\u010dka serija","Age":"16","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"13:15:00","Name":"Evronet","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"13:20:00","Name":"Brat medved, animirani film","Age":"0","TV":"RTS1","Synopsis":"Animirani film \u201eBrat medved\u201c (Brother Bear, 2003) u re\u017eiji Erona Blejsa i Roberta Volkera.","Description":" \u017divot de\u010daka po imenu Kenai se neo\u010dekivano menja, kada ga Veliki duh pretvori u medveda, bi\u0107e koje mrzi vi\u0161e od svega. Posmatraju\u0107i svet iz perspektive svog plena, Kenai je prinu\u0111en da nau\u010di lekcije o prirodi i \u017eivotu... Sme\u0161tena u veli\u010danstvenu, \u017eivopisnu prirodu ameri\u010dkog severozapada, radnja ovog filma govori o de\u010daku po imenu Kenai \u010diji \u0107e se \u017eivot neo\u010dekivano promeniti kada ga Veliki duh transformi\u0161e u medveda, bi\u0107e koje mrzi vi\u0161e od svega. Kenai se sprijateljuje sa mladun\u010detom medveda, Kodom, i zapo\u010dinje ostvarenje svoje namere da se vrati u ljudski oblik. U me\u0111uvremenu njegov brat koji ne zna da je Kenai sada medved, kre\u0107e u lov na njega jer \u017eeli da osveti brata i odbrani \u010dast porodice.","Picture":"http:\/\/www.rts.rs\/upload\/storyBoxImageData\/2013\/01\/08\/11464256\/Brat-medved.jpg","Type":"Movie"}{"Date":"09-01-2013","Time":"14:45:00","Name":"I ja imam talenat","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"15:10:00","Name":"Ovo je Srbija","Age":"0","TV":"RTS1","Synopsis":"Vide\u0107ete kako izgleda zima na Staroj planini, a novinar TV centra RTS-a u Kru\u0161evcu Dragoslav Gogi\u0107 prenosi deo atmosfere sa Kopaonika za vreme \u0161kolskog raspusta.    ","Description":" Da li se smanjuje upotreba mineralnih \u0111ubriva za prihranu p\u0161enice u Srbiji istra\u017euje novinar TV centra RTS-a u Zrenjaninu Mile Novakovi\u0107. Skup\u0161tina grada u Kikindi donela je odluku o za\u0161titi zimovali\u0161ta malih sova u\u0161ara-utina kojom se zabranjuje se\u010da i orezivanja stabala u centru grada na kojima se gnezde sove, kao i postavljanje pozornice za javne doga\u0111aje na udaljenosti manjoj od dvadeset\u00a0metara na kojima je regitrovano zimovanje utine. Poslednjih nekoliko godina u Srbiji se dosta pri\u010da o kori\u0161\u0107enju alternativnih izvora energije. Na fakultetu In\u017eenjerskih nauka u Kragujevcu, stru\u010dnjaci sa Katedre za energetiku i procesnu tehniku, uradili su niz nau\u010dnih istra\u017eivanja i projekata koji koriste prirodne resurse i primenljivi su u praksi.  Grupa studenata Ma\u0161inskog i Elektronskog fakulteta u Ni\u0161u napravila je kante za recikla\u017eni otpad, koje, pored primarne namene - odlaganje otpada, imaju i edukativni i zabavni karakter. Emisiju ure\u0111uju: Gordana Petrovi\u0107, Nade\u017eda Medi\u0107 i Vesna Manojlovi\u0107\r\nVoditeljka: Zorana Kor\u0161o\u0161 Nikoli\u0107\r\nOdgovorni urednik redakcije Dopisni\u0161tva: mr Nenad J. Risti\u0107","Picture":"http:\/\/www.rts.rs\/upload\/storyBoxImageData\/2013\/01\/08\/11463480\/Dragoslav Gogic.jpg","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"16:00:00","Name":"Montevideo, bog te video, tv serija","Age":"14","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"17:00:00","Name":"Dnevnik RT Vojvodina","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"17:20:00","Name":"\u0160ta radite, bre","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"17:45:00","Name":"Beogradska hronika","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"18:25:00","Name":"Energetski \u0161ok za cene, Oko ekonomije","Age":"0","TV":"RTS1","Synopsis":"\u0160ta sa sobom nose poskupljenja gasa i struje","Description":" U februaru nove, vi\u0161e cene gasa,a izvesno i struje. I pored tvrdnji nadle\u017enih iz Vlade da to ne bi trebalo da ima spiralni uticaj na ostale proizvode, dosada\u0161nja praksa pokazuje da je to - neminovnost.\r\n\r\nKakva nas godina kada je re\u010d o cenama \u010deka? Ho\u0107e li se nastaviti trenda da svakog meseca imamo nova poskupljenja?\r\n\r\nIma li naznaka da bi otvaranje granica moglo da donese sa sobom i neka pojeftinjenja?\r\n\r\nDa li su socijalne karte i socijalne korpe re\u0161enja u dobrom pravcu za one koji nemaju da plate?\r\n\r\n\u00a0Ili je problem u Srbiji \u0161to sve vi\u0161e njih nema da plati usled pada kupovne mo\u0107i i standarda?\r\n\r\nKako bi bilo da se vi\u0161e radi na pove\u0107anju konkurencije?\r\n\r\nNa ova i druga pitanja odgovaraju gosti emisije: Jelica Putnikovi\u0107, urednica Balkan Magazina, Aleksandar Stevanovi\u0107, urednik &quot;Tr\u017ei\u0161nih\u00a0\u00a0re\u0161enja&quot;,\u00a0Milan Prostran, sekretar Odbora za poljoprivredu i prehrambene proizvode i Zoran Nikoli\u0107, potpredsednik Nacionalne organizacija potro\u0161a\u010da Srbije. \r\nEmisiju vodi : Vesna Damjani\u0107 - Brankovi\u0107","Picture":"http:\/\/www.rts.rs\/upload\/storyBoxImageData\/2013\/01\/09\/11468716\/Vesna-Damjanic.jpg","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"19:00:00","Name":"Slagalica, kviz","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"19:17:00","Name":"Vreme, stanje na putevima","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"19:30:00","Name":"Dnevnik","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"20:05:00","Name":"Montevideo, bog te video, tv serija","Age":"14","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"21:00:00","Name":"Jednostavan plan, ameri\u010dki iflm","Age":"0","TV":"RTS1","Synopsis":"Gotovo je nemogu\u0107e zamisliti da \u201esa neba padne\u201c 4,4 miliona dolara, ali akteri filma \u201eJednostavan plan\u201c (Simple Plan, 1998) koji je re\u017eirao Sem Rejmi su upravo to do\u017eiveli.","Description":" Tokom\u00a0novogodi\u0161nje no\u0107i, ra\u010dunovo\u0111a Hank, njegov brat, gubitnik Jakob, i prijatelj Lou\u00a0prona\u0161li su\u00a04,4\u00a0miliona dolara u ostacima aviona, koji se sru\u0161io u jednom nacionalnom parku u SAD. Moraju da reaguju brzo i smi\u0161ljaju plan kako \u0107e novac staviti na sigurno, dok avion ne bude prona\u0111en. Ali, Jakob i Lou se ne dr\u017ee dogovora i\u00a0naizgled jednostavan plan - postaje vrlo komplikovan...","Picture":"http:\/\/www.rts.rs\/upload\/storyBoxImageData\/2013\/01\/08\/11464406\/Jednostavan.jpg","Type":"Movie"}{"Date":"09-01-2013","Time":"23:05:00","Name":"Vesti","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"23:10:00","Name":"Mesto zlo\u010dina: Njujork, ameri\u010dka serija","Age":"16","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"23:55:00","Name":"Dnevnik","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"00:10:00","Name":"Evronet","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"00:20:00","Name":"Heroji, ameri\u010dka serija","Age":"16","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"01:05:00","Name":"Pri\u010da o D\u017eejn, engleski film","Age":"14","TV":"RTS1","Synopsis":"Godina je 1795, a mlada D\u017eejn Ostin (En Hatavej) je pisac u usponu. Ona je, ve\u0107 tada, imala viziju sveta bez dru\u0161tvenih klasa, koji mo\u017ee pre\u0107i preko ponosa i predrasuda i u kome je mogu\u0107e ostvariti nezamislivo \u2013 udati se iz ljubavi.","Description":" Roditelji Ostinove nisu se\u00a0slagali sa takvim stavom. Bili su prezauzeti tra\u017eenjem odgovaraju\u0107eg mu\u017ea za D\u017eejn, kako bi joj osigurali dru\u0161tveni status i sve ono \u0161to on nosi - novac, uticaj i mo\u0107. Gospodin Vajzli (Lorens Foks), ro\u0111ak bogate aristokratkinje ledi Gre\u0161am (Megi Smit), \u010dinio im se kao savr\u0161en izbor. Me\u0111utim, D\u017eejn upoznaje \u0161armantnog i privla\u010dnog Tomasa Lefroja (D\u017eejms Makavoj), zakletog protivnika aristokratije, i ubrzo se izme\u0111u njih dvoje javljaju ljubavne iskre za\u010dinjene humorom i razumevanjem. Tomasov\u00a0intelekt i simpati\u010dna arogancija zainteresiraju i privuku D\u017eejn, koja se brzo zaljubljuje. Njihovo otvoreno udvaranje po\u010dinje da smeta okolini, pa se susre\u0107u sa velikim problemom. U poku\u0161aju da se ven\u010daju, spremni su da se odreknu svega: i porodice, i prijatelja, i bogatstva. Filmsku autobiografiju poznate engleske spisateljice re\u017eirao je D\u017eulijan D\u017eerold.","Picture":"http:\/\/www.rts.rs\/upload\/storyBoxImageData\/2013\/01\/08\/11464570\/Prica.jpg","Type":"Movie"}{"Date":"09-01-2013","Time":"03:07:00","Name":"Agencija Kikom, tv serija","Age":"12","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"03:54:00","Name":"Oko","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"04:00:00","Name":"Vesti (05.00)","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Broadcast"}{"Date":"09-01-2013","Time":"04:27:00","Name":"Zadnja ku\u0107a Srbija: Mero\u0161ina","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}{"Date":"09-01-2013","Time":"04:54:00","Name":"Montevideo, bog te video, tv serija","Age":"14","TV":"RTS1","Type":"TV Show"}{"Date":"09-01-2013","Time":"05:48:00","Name":"Verski kalendar","Age":"0","TV":"RTS1","Type":"Other"}